{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120959",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "걸구네"
    },
    "text": "ゴルグネ (걸구네)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞128-12\\n\n韓食-ホルモン/羊焼き , 17:00 ~ 03:00 , 毎月第1月曜日 , 100席団体席あり , ゴルグワンコプチャンはホルモン炭火バーベキューサムギョプサル、ドゥンカルビ専門店で、コプチャンはワインで熟成させたコプチャンギアラを味わうことができます。 ここで提供する味付けホルモンは、30年間のノウハウでホルモン特有の匂いを取り除き、16種類の果物と純粋な青陽、太陽酢唐辛子粉でソースを作って辛くて甘い味を楽しむことができます。 また、炭火でバーベキューしたサムギョプサルとドゥンカルビもおいしく楽しめます。 サムギョプサルは12m厚さの220gの最上級の肉を2紙窓に差し込み炭火で直火·燻製し、肉特有の匂いを除去して本当においしく楽しめます。 このような味と香りでお客様に様々なホルモンとサムギョプサルの味を提供するゴルグワンコプチャンで専門的なサービスを受けてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴルグネはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞128-12にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ゴルグネはホルモン炭火バーベキューサムギョプサル、ドゥンカルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴルグネは17:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ゴルグネは毎月第1月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネには何席ありますか？",
            "answer": "ゴルグネには100席あります。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネで食事をすることができる団体席はありますか？",
            "answer": "はい、ゴルグネには団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ゴルグネの特徴的な料理はワインで熟成させたコプチャンギアラです。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネの味付けホルモンはどのような味ですか？",
            "answer": "ゴルグネの味付けホルモンは辛くて甘い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネで提供されるサムギョプサルとドゥンカルビはどのように調理されていますか？",
            "answer": "ゴルグネで提供されるサムギョプサルは炭火で直火・燻製され、肉特有の匂いを除去しておいしく楽しむことができます。ドゥンカルビも同様においしく調理されています。"
        },
        {
            "question": "ゴルグネでのサービスは専門的ですか？",
            "answer": "はい、ゴルグネでは専門的なサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 384
    }
}